毛主席對私了睇法

毛澤東：「對於人，傷其十指不如斷其一指；對於敵，擊潰其十個師不如殲滅其一個師。」